左定右？

好想雙飛

樓主禽獸不如, 一隻狗都滿足唔到, 要搞夠兩隻

左

why not both